紋身巴打入嚟

巴打們 有冇邊個師傅推介
想紋字 英文字

Lm
紋英文前記得google translate確定下串法

推

收到
紋咗就一世

紋完影黎睇下

lm

no la想我自爆咩

去台灣紋

台灣好遠咁
台灣價錢平啲定師傅手勢好啲？

搵我紋啦巴打 ig @dennislele_tattoo

揾咗了 麻煩哂巴打

Ig: davyjuicytattoo
啲英文字幾靚

劉慧卿